電腦UPGRADE求評

電腦本身用緊i5-3450+HD7770
想upgrade部機做
CPU
- AMD RYZEN R5 3500X 3.6GHz 32M L3 6 Core 6 Thread 65W AM4 $1110
主機板
- Asus TUF B450M-PRO GAMING M. ATX $675 SALES
$765
顯示卡
- ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1650 SUPER™ 4GB OC GDDR6 $1699
RAM
- ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB) $340 SALES
$450
- ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB) $340 SALES
$450
SSD
- ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 SSD $1099 SALES
$1399
機箱
- SilverStone SG11B MATX Case $499
火牛用番E家既GX450
HDD用現有2隻1TB WD BLUE
服務:
產品: $5762
砌機: $80
總額: $5842

隻ASUS TUF 1650S 諗住美森 170USD入手
定係用其他牌子好? 想要有埋DVI OUTPUT

上ssd 啦

用左隻SX8200PRO ar
不過唔想晒左個2隻hdd

cheaper mb + ram la

我見D人都係推E塊/MSI MORTAR MAX/ASROCK STEEL LEGEND ,差唔多價錢,E塊散紙好似好D

呢D真頭叫換機

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1099

ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B HK$ 660

ASUS / 華碩 TUF-GTX1660S-O6G-GAMING TUF GTX1660 SUPER 6GB GDDR6 顯示卡 (DI-E166SU6) HK$ 1980

Kingston 16GB Kit HyperX Fury HX426C16FB3K2/16 DDR4 2666MHz (2x8GB) 連黑色散熱片 HK$ 670

Crucial MX500 M.2 1TB CT1000MX500SSD4 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 899

ANTEC/安鈦克 DP301M Tempered Glass ARGB Compact Micro-ATX Gaming Case (AN-CA-DP310M-GLASS) HK$ 330

總數: HK$ 5638

順便問下呢個點
幾年都唔會升級
有650W火牛同HDD

仲有隻火牛未換 lol 如果佢之後仲未壞
同果唔係既話就換左CPU/RAM/MB/CASE先
DISPLAY之後先換

Ram落返平款2666
Ssd轉隻m.2嘅
A2000/SX8200 PRO

轉完我覺得ok了

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,110

主機板
► MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板
$680

RAM (記憶體)
► 2 × G.Skill Aegis Gaming DDR4 3200 (1x8GB) (F4-3200C16S-8GISB)
$295 ×2 = $590

SSD (固態硬碟)
► ADATA XPG SX8200 PRO 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$1,099

顯示卡
► INNO3D GEFORCE GTX 1650 SUPER TWIN X2 OC 顯示卡
$1,369

機箱
► SilverStone PS15 Black
$288

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $5,136

擷取自飛馬電腦

多五百用3600 好過

幾好阿！用兩年依然賣得出，唔好買太平/太貴。到時換新野。

我諗住用番5,6,7年咁嫁, E家個部用下用下都7年咁濟

買8核啦咁

out budget la.....我3代i5都用到咁耐,唔係E家塊MB耐唔耐神神地都可能都未換